lonely Christmas 怎樣過

聽聖誕結

打飛機暖下手

陪你過

下年la

希望你下年唔洗同我過